[突發］大波Man向勇武手足下戰書，要求隻抽

又想做Running man?重有呀，你話打就打？你估勇武手足好撚得行？

原來仲未死

【行動】西九遊行要大量針對強國人文宣！
務求輸出革命！附詳盡策略：

之前同熱狗打又笠水

反暴力,醜唔醜

無記錯係同黃洋達隻抽

找數先啦，垃圾

同黃洋達隻抽都笠水
最好笑係黃洋達同第二個打個陣佢又嚟抽水

幾時？

2015

條柒頭笠水

佢通完波仔啦咩? 仲未死得?

係咪佢一個隻抽我地咁多個？

好大隻

偏唔搞佢，搞鳩佢屋企人

想同佢個女係床上面隻揪

小丑，嘥時間